[15-3-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

24000 BC 嬴

BTW 三桶油

Tai lo ar

2.4%
好難打

gap die me